［大風吹人在哪裏］2020-21 NBA 休季討論區 (8）

***做伸手黨前請睇#1多謝合作***
入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

(電腦先睇到)
LIVE LINK :
(舊Reddit link已死*)
其他NBA 討論區
Reddit:

PTT:

Free agent Garrett Temple has agreed to a one-year, $5M deal with Chicago, agent Mark Bartelstein of @PrioritySports tells ESPN.

wall都要trade me

As Rockets/Wizards talks on Russell Westbrook-for-John Wall stall, Wall has made it clear he wants trade out of Washington to happen, sources tell @TheAthleticNBA @Stadium.
貼翻先

Sources: Both the Lakers and free agent guard Kentavious Caldwell-Pope are interested in getting a deal done, but it is now a numbers’ game. KCP looking for raise from the $8.4 million he opted out from.

今年幾好睇

訓撚左冇睇
死傻閪「當我有講過」可唔可以出黎話我知鳩猴簽撚左大約未?

兩件垃圾互換啦

Deal expected to be completed with a sign-and-trade via Detroit, per source.

講緊wood
姐係點？

應該講緊
Jerami Grant + Plumlee換Griffin?

轉隊rate應該又創新高

兩隊處景有少少似
但係Wall叫trade me好意思？
球會等你咁耐，又開始左fa半日
玩？

柒箭有咩值錢野？會唔會係tucker?

唔係,呢單係wood去火箭果單,暫時未有detail

係球隊開始講想用佢換wb 佢先嗌trade me吧

想西書去 ny 多 d ...

我睇woj炸
我都唔明，可能係

League source:

The Denver Nuggets offered the same contract to Grant as the Pistons did (3 years, $60 million) but Grant wanted a bigger role as I reported earlier. That is the defining reason for his departure.

遲啦大佬

垃圾wall 肥到無哂speed

塊迷 橙

有巴打講中

佢係咪高估左自己

箭得MLE最盡簽到9m/y，而家加咗碼咪要s&t match返人工

可能Blake會走

其實金塊好岩佢
點解要咁

Mason+grant換唔換到芬女？

唔係換咗啦咩

🎷JAZZ NUMBER 1

私怨撚Harrell

無

high大咗 隨時玩死自己

呢條友球盲嚟 聽講睇咗十幾年波
依家柒咗一定唔撚認

呢獲又明點解你追住呢個人黎打

Wall

黃牌5年80M唔要
去猢人

cls 你話再叫高個價都冇野
由拎住幾百k到而家拎6000萬仲心雄

無間道 歸隊姐 搞散快艇更衣室再返黎

想挑戰我

未撚死過

冠軍呢一刻可能對佢緊要D
湖個牌面仲係秤高少少
一來一回爭好遠

接受唔到 等左兩年 都係諗佢打一世巫先支持咁耐
依家trade走真係唔撚再睇巫同wall

上個po有人提以為換咗

而家唔合理

慘
諗起Ariza
明明係3d夾硬要做單打手

The Washington Wizards are signing Robin Lopez, per
@KeithSmithNBA

講真我果陣就cap撚咗

3年6000萬都唔留都真係冇野講

佢抵俾人吊
咩理由都唔應該呢個時候叫trade me

痴撚線
隊隊都downgrade 左 得湖人升級

想gel 定冠軍了

又恰當蛇
睇住佢去平機會告你地岐視白卡

簽埋KCP 細加/TT/Ibaka 直接頒獎

鹿都勉強叫有upgrade嘅

留到kcp先j啦

東岸對到先算啦

字母
一日練唔好mid range
都唔駛諗衝出東岸

講真beal近兩年打咁好都唔叫trade me
大佬你兩年冇打 你咁做 我哋黎啲球星仲點撐你

真
個陣應該西岸最top
不過班太監都仲有位屌

拓係咪唔養little

太監係咁
無痛升級都屌

Lopez's deal with Washington is for one-year, slightly less than the full MLE.

撐湖鵝拓
湖同拓都想衝

可能放落GLEAGUE浸下先
佢淨係識得跳

養唔切 要試下衝頂
再唔沖要拆架啦

有排養啦
而家簽推人教下佢都好

睇好拓唔傷有西區前三

Josh Hart唔洗等Harden入網都可以skip 2021

哇屌 真係咪燈

derrick favors 番爵
又係比gobert限制左

我覺得harrell倒米擦數據架wor

kcp好大機會留唔到 爆左cap

KCP 接近done deal
佢想要多過8.4m

爵士一定有位比佢
成隊內線得gobert係穩陣少少

Harrell好波

睇佢個種刷數據唔覺得佢會為冠軍多過錢

擺明合約年想要錢刷數據

唔知Rich Paul比左咩著數佢喇

PO打得西
身價暴跌
想去隊強隊食餅擦下數據兩年後攞大約

掂啦 依家爵士有射手 30m/3抵到爛
我愛你favors bb

另外 就算有冠 佢都只係第6-7人
又無攞過大約
一定係睇2年後既錢

Free agent Marcus Morris has agreed to return to the Clippers, source tells ESPN.

好想要BB8

黃蜂開左4年60m都推左

無點跌

為錢>冠軍就5年80M 去左跟MJ搵食啦

不過佢打鵝好似仲霉過係爵個時？

賤種 雞黎

Deal: 4 years, $64M, per source.

aim 20m/ year up?所以簽短約兩年後博大約？

5年80m應該fake
轉隊比唔到五年

Gentry 當佢藍領咁用

哈哈哈哈哈哈

弱智到

鄭池垃圾黎

轉頭有人出高D價又轉啦條柒頭
利申：刺撚

on9艇 咁撚唔夾都簽

唔知咩心態

想像唔到佢收10m年

食蕉巴點睇 如果你係塊
佢玩汀都無計 你塊仲可以簽咩人
簡直渣住你春袋

點值咁貴

是但老底都搵到個打到7成既人

新老闆唔話得
球迷想要既都簽左

咁貴

Illysova都夾過佢

下年兩件一齊走 艇又變番魚腩

細摩31歲仲簽4年長約

1600萬一年，仲要簽4年

千幾萬簽個一接波就自己打又打唔入既傻鳩

放棄治療了

Kawhi 執定野去熱火

仲要無pick

9成會變大爛約

rondo有著落未

同女人一齊去熱水

大把OFFER慢慢揀

大不了返猢 lbj一定會要返佢

有無機執番BG過黎

我忽然覺得我牛好撚醒 寧願唔簽人都唔想簽溢價合同

今年啲價感覺溢到仆街

熱要都唔要女人啦 簽其他role仲好

屌仲有2年巨約

點解會咁
肺炎應該個個唔敢亂開價

都要填cap架

下年先多大魚

想知塊戰鋒線仲有邊個？
依家可以點搞

咁多隊去到below lower limit咩

呢個堅貴

我想問金塊唔係可以match the offer 咩？

Okc:

佢唔係rfa

oh 咁無計

Campazzo 打國際賽好撚勁，不過唔知夾唔夾金塊

簽埋呢啲約真係傻西

細魔打ny d數據擺明刷出黎

牛年年都釣大魚邊次成功

幫Jerry west 打j未

大細摩呢類都係簽完大約比人waive又可以入爭冠球隊

應該係大飛老闆比咗啲埸外著數先肯留

下佢神操作wor
#紫金魂不滅

冇底啊
今年等食屎

活塞waive左demon 簽得

熱烈祝賀pat bev變死狗

成隊艇個Feel勁似上年猢 好似乜柒都無咁

Jamychael Green掛，一係靠MPJ成材囉

湖係咪追緊gasol/ibaka/cosuin?

如果唔係真係諗唔到點解底薪唔留猴

Barton MPJ KBD Cancar
Millsap Craig FA

睇吓MLE簽到咩人

正路點都要一個高佬頂番DH個位
冇高佬冇變化入到PLAYOFFS好難攪

屌你老母，
馬刺攪左咁耐，淨係續左個大後備，其餘冇郁過，
唔通打算下年選秀大年TANK 到盡

Ibaka無可能啦

全額中產唔係冇機？
harell 都係得9m 一年

湖都冇中產淨

Matthews好似用左部份mle

湖個9m咪Harrell

用左雙年特例嘛唔係咩

平簽表弟，等RMBJ 鎮住佢

next timmy ar

係喎屌

睇唔明湖人簽野人返黎做乜
本身第6人已經有Dennis
野人又冇三分，仲要防守差
又要靠Ad cover佢
個價OK但完全唔符合湖人體系
C級操作

其實係大飛條友自己投敵呢下已經報晒仇

9m 一年簽個 best sixth man
唔岩用季中trade 都有value 啦
點會c

淨係拆大飛已經值

你都幾撚on9

關鍵係喺占士度

HOWARD 上季未去湖人前，一樣都係人見人憎既毒瘤，但經過占士同教練調教之後，重拾當年霸氣防守功力。

事實上，快艇內部立立亂，先攪到球員包括野人冇心打波，前季野人表現係好撚好J 既

仲要第二年係option
打起實opt out 又唔影響21年追大魚

撞牆有邊隊要

我都覺 要升級既話一定係簽到字母/當值之類
湖人GM真係一年比一年廢

打bench啱用
湖second unit得分能力比上年係upgrade左

完全同意
你S級GM

如果唔諗交易嘅話，明顯可以簽個更好
唔好因為佢係最佳第6人就覺得佢好用
睇過佢比賽d數據係刷出黎，佢持球嗰陣成隊波冇曬流動性，上季有隊友出聲屌佢係為數據唔係為贏
仲要防守對住joel嗰d完全係放題黎
季後賽完全冇撚用
佢嗰d假價值黎，9m都俾多左

箭會用西書換？
如果唔係都冇人要
大傷過又係黑社會

簽到->字母無射波->c級操作

完全同意
應該老底
唔係，應該送都唔要

睇lbj點同佢夾？
JR同候活都搞得掂

梗係

持球
我淨係睇湖艇比賽都唔見佢會持球進攻喎

你低級GM啦
老底簽完同人換下年狀元簽咪得

見親都係人餵比佢finish
湖人又唔缺人餵波

真佢咁高分有8成都係因為lou will

9M仲有咩人好過佢,真心想知

清你唔好尻up喎
你係咪錯咗佢叫lou will

佢同 lou will 夾到就應該唔會同德國mk 唔夾

ad

準備champ啦咁

箭要pick
不過兩個都負資產

刺一向變得好慢
衰d講pop爺如果無咩投訴 tank下都無妨

REPORT: A potential Gordon Hayward sign and trade deal to Indiana would be a deal worth roughly 4-Years/$100 Million, via @TheSteinLine.

下 換咩人

溜馬又係奇怪 ola傷完諗住點處理
Core計，有既人又弱弱地

9m就有個20分第6人 仲想點

湖又唔係冇人喂波比佢 用佢都係second unit搶分 唔會clutch time出佢

換咩

Restricted free agent Bogdan Bogdanovic is expected to sign an offer sheet with the Atlanta Hawks when free agency begins, a source tells @Sportando

pray

Myles Turner

齊羊終於等到另一個持球點

鹿

痴撚線 role player都簽咁長大約

我都集埋一份 想睇鷹起飛同睇鹿柒

之前唔係簽咗鹿嘅咩

Sign&trade 要球員本身同意

有冇ola份想ola打番起

鹿 mola mola

字母可以執定包袱走人

BB8都無話要簽

Mark it, it is 11:37 ET, I’m hearing that Hassan Whiteside comes to Charlotte

個package應該係holiday兄弟+turner,本身好似安爺爺好似好大貪想要turner+ola/warren

The Portland Trail Blazers have reached an agreement on a two-year deal with Derrick Jones Jr., Shams Charania of The Athletic reports.

Jones Jr.’s deal will be for $19.5 million and he’ll join a Blazers squad that hasn’t been afraid to fortify its roster this offseason.

傻閪James Jones食完甜品未
快啲開工啦

JJ: 最已陣

Pat Connaughton has agreed to a two-year, $8.3 million deal with the Milwaukee Bucks.

Connaughton will have a player option in Year 2 of the deal.

睇佢前幾個po講野已經係咁
想同當蛇同好人蛇爭上位

19.5m兩年dj jr
拓柒唔好又咁啦

野人應該都係常規賽比AD FOJ養生搶分用姐

一入po 唔對路就AD打5架啦

咁撚平既

NY

SEASON當舊年快艇咁玩
廢老會唔會減到30分鐘一場

Morey

DJJ都差唔多10M一年，點跟

harrell同wood真係好抵

Harrell除咗私怨外 諗唔到點解肯咁平

用盡力打一年搏出年

睇佢應該都無乜智慧，比agent 老點，水鳩佢係湖人刷一年數據再係FA 大年就會拎到肥約

當年Noel 都係信錯人無左60m

新人約基本有兩年team option

收少咁多都肯 呢啖氣會唔會大左啲

wood 去邊?火箭唔係加價咩 41m 3年

Rich Paul

佢出局之後係度笑
你明啦

今年啲約個個都開到咁貴 佢肯照計都拎到啦 為啖氣一年收少成千萬咁濟 agent都真係好介紹

湖人計埋AD得返16m簽人
即係KCP/AB0基本只可以留一個
同埋中鋒重係得McGee

全世界都去湖人系列

睇返，原來Noel reject 70m/4y

之後佢至今既生涯總共賺左22m

Marc過唔過去R多隻戒

自視過高結果
IT就真係慘
為咗綠軍受傷
之後trade咗 一張大合同都無

冇得救 mj 隊波

傷完打到咁柒有人要都已經好好

嗰年唔應該
幫綠軍死頂
等佢輸俾巫師算

Dedmon都唔錯

小貴 不過可以接受
體能好可以換防2-4
印象中仲有少少三分
熱火出品 態度好戰術質素又唔差
拓搵咗咁耐側翼slasher
俾佢打weak side接應finishing應該唔錯

Oklahoma City is in serious talks to move center Steven Adams to New Orleans, sources tell @TheAthleticNBA@Stadium

Oklahoma City is in serious talks to move center Steven Adams to New Orleans, sources tell @TheAthleticNBA @Stadium.
presti又出手

底薪唔計cap應該都可以簽夠人

水行俠去奧蘭多做咩鳩

要黎做咩

Vxxxxxxx 走？

好似話大飛係想s&t harrell

猴變慘慘豬 咁比潮人玩一鑊

去塘鵝wo

點解湖要益你

湖人彩你都on9

New Orleans is finalizing deal to acquire Steven Adams from Oklahoma City, sources tell @TheAthleticNBA @Stadium.

冷靜啲

係wo

打J 精入眼

又係籤？

3分就唔算有，最準都係得30%

講緊之前傳黃蜂嗰份5年約

湖人on9先理你

無簽點會肯 有簽萬事有商量

不過雷霆係咪覺得西岸唔夠亂
好似除左屎綠其實都係賣返比西岸

有簽咩都得

咁樣玩鳩SGA

唔緊要啦
Evan Turner都試過 仲有咩好驚

New Orleans and Milwaukee are expanding the original Jrue Holiday trade to include more teams and players, including the routing of Steven Adams to the Pelicans, sources tell ESPN. Talks are moving toward a possible four-team trade.

New Orleans and Milwaukee are expanding the original Jrue Holiday trade to include more teams and players, including the routing of Steven Adams to the Pelicans, sources tell ESPN. Talks are moving toward a possible four-team trade.

OKC is trading James Johnson to the Dallas Mavericks, sources tell ESPN.

雷 鹿 鵝 獨 4teams trade

Portland is acquiring Boston's Enes Kanter in a three-way deal with Memphis, sources tell ESPN. Memphis gets Mario Hezonjia and 30th pick (Desmond Bane) from draft night deal as part of trade too. Celtics get a future Memphis draft consideration.

西岸有排爭

雷送埋James Johnson去牛仔

turner有組織搭救嘛

SGA遲早都賣

認真，如果今季打唔出領袖氣質，隨時拎去換出年top 3都唔奇

Oklahoma City has agreed to trade James Johnson to Dallas for Delon Wright and Justin Jackson, league sources say

佢地要坦一年 今年超級大年

玩撚到SGA 嗌 trade me 就好笑

Sga Dort bazley之外 岩用拎去

Turner個期 冇2分3分切入
仲慘過Draymond Green

一早講明會tank
只不過上季保長回春先延後一季
呢季唔洗顧著賣飛嚟緊新秀又優質
Whynot

Adams 去鵝
NBA 要搵人幫技安

今年操番起Horford又多個1st round pick

雷D人已經唔同曬
連Roberson都係FA

玩2k用鵝都係咁換

Mavericks guard Delon Wright is headed to Detroit as a part of a three-team trade with OKC, source tells ESPN. Detroit's Trevor Ariza is going to the Mavericks.

OKC is trading James Johnson to the Dallas Mavericks, sources tell ESPN.

SGA 地板流 雖然footwork唔錯
上限應該係縮細版但係有3嘅DDR

廁唔打算trade ddr同LMA

佢打到最好感覺都係二佬命
今年tank盡搵大佬好過

Pop攬住呢兩件野tank

Raptors 無動靜咁

有鬼人要咩...

高薪又老

ariza慘到

同感 21年太吸引

續得返FVV就完成主要任務架啦
續唔返先會有動作

7 日4 隊波

The Dallas/Oklahoma City trade has been expanded to include Detroit

The Mavericks will get James Johnson and Trevor Ariza

Delon Wright will instead go from Dallas to Detroit

The Thunder's primary haul will be draft compensation

去牛好過塞啦

ddr除左冇三分 今年真心唔差 有組織有持球單打 係鹿應該幾好
Lma就真係尷尬d 三分唔係話超準 又要波打低位 守波又唔係超好 好難放

James Johnson 做當值保鏢

DDR 27m
LA 26m
都係得返一年約
其實Trade黎用一年係幾好

假期lv

身體質素 防守 差唔少

Clarification: Trevor Ariza (Detroit) and Justin Jackson (Dallas) are headed to OKC as part of the trade, sources tell ESPN.

Ariza自己都唔知打緊邊隊

Clarification: Trevor Ariza (Detroit) and Justin Jackson (Dallas) are headed to OKC as part of the trade, sources tell ESPN.

又有pick

笑死

係機場都唔知去邊好

There have been discussions tonight that grew to involve as many as 7 teams involved in one trade:

DAL
DET
HOU
MIL
NOP
OKC
PHI

Will likely break up into smaller trades, but there was a 7-team version talked at one point.

DeRozan 由 overrated 變到依家好 underrated

人哋問起都唔知點講

好似幾年前luke ridnour咁
比人trade到當場退役

因為肯定點佢為大佬變二佬
大佬就不了 二佬其實還可以

The Thunder have agreed in principle to trade Steven Adams to the Pelicans as part of a multi-team trade, sources tell ESPN. OKC is getting back -- wait for it -- future first-round pick and second-round picks.

thunder 就黎廿個picks 都有

Horford 打返五號位應該唔會太差

佢打4號太慢

OKC will get a future first-round pick and second-round draft picks in return for trading Steven Adams to New Orleans, per @wojespn

感覺俾多咗

唔知pel肯唔肯畀adams做返今年D策應

幾日間ariza 轉左兩次隊

Sources: The Steven Adams-to-Pelicans trade includes Denver, which traded a 2023 lottery protected first-round pick for the 24th pick (RJ Hampton) on draft night. That pick is headed to the Thunder -- along with two seconds -- for Adams.

換咗Van Gundy 打開一大四小 應該會
睇佢點安排啦

好彩Gentry走咗

有protection又唔錯
David Griffin果然唔係傻仔

Give me more picks

Free agent JaMychal Green has agreed to a two-year, $15M deal with the Denver Nuggets, with player option in second season, sources tell @TheAthleticNBA @Stadium.

諗起當年嘅拓

大飛狗呢

noel 係經理人叫佢簽6400萬，佢唔肯喎

大飛竟然唔續

大飛冇pick冇人冇cap連fa都爭唔到

全力追rr9

上年39%3p場均1.2球 算係咁啦

續左morris同patterson

Morris貴到

今年唔睇好大飛

無bird續唔到

俾harrell報復社會

Rondo而家連3分都有
搶手到

上年已經唔團結架啦
有人想刷數據拎大合約
有人想沖冠

呢條片好精彩
支那網冇計鍾意睇就入去

依家大飛內訌仲加埋rondo, 係咪拎石頭掉自己腳

唔奇 sga外其他都交易得

你地唔好笑9我地大飛 一陣我地logo佬就一野反杯

嚇死rj bb la 差d又要掟帽

Ariza：我唔知自己打緊邊隊
SGA：我唔知自己隊友係邊個

用PG換harden

SGA拍馬都未追得上Lillard

我唔知機票要買飛去邊

jeff green好似仲未有消息？

係屋企坐多陣先

我唔信okc唔換走佢

如果Ariza換到首輪
okc一定trade

dallas？

Lopez去巫

OKC trade哂d人
下年全力練sga, lu dort, Bazley, poku
訓練定2、3佬，遲d咁多pick、cap要換要簽2粒星唔難
下年趁無乜人入得場出力輸
觀眾入得番場先打起
Tank最麻煩既票房都唔駛擔心

但mk打pnr效率係尾嗰批

甩咗筆掃先啦

有個好岩pnr的adams都係尾真係唔掂

宜家睇真係有鬼 搞round大飛再一個屈尾10低薪入湖

痴線，Kawhi一人就可奪冠

Poku點同人撞

Pokumon係G League操下先
增磅到可以打SF就足夠
SGA+Bazley呢季就俾足球權睇下
可唔可以確定做末來核心

rich paul 經理人
又係奶共D FD
不意外

According to @KevinOConnorNBA
, league sources say Lakers still pursuing S&T for Bogdan but Hawks considered the favorite. He suggested Kings may be better off taking KCP & Kuz instead.

Trade 到癲，而家Harden, 龜，Wall, Ronfo 都未知去邊

流出左啦
登去網
龜 wall 互換
Rondo 艇

我十個post之前都講過
MPJ同Grant好撞
話就話function唔同，但球權少下，兩個都有靠補dunk，衝搶，中距etc
MPJ handle仲要幾好
Grant簽長約的話，個role會越來越diminished

Grant既上限咪covington

登去網做shooter？一陣drew又唔開心冇波拎

Covington好撚勁wor

係阿，但佢都冇20m

Grant勁在唔佔球權，高機動防守快攻三分係賣點
白騎士就要develop到可以自己拎波打，下季會放球權俾佢
防守上兩個互換位都得，我覺得好夾

去pistons都唔知要tank幾耐
最要去拿榮譽既時候去爛隊仲要reject 強隊同offer

幾時係最要榮譽既時候？

兩隊offer一樣，佢想要更多球權先去活塞。

25-33到
今年衝到入西決反而去tank隊

白騎做到Grant的野8成，再加potential咁高
進攻遲早撞哂grant
防守要另計，好似klay kd你都可以話防守好夾，但你講攻點都係撞

唔撚係啦
你有睇波，你見佢有3，有時神奇啲fade away mid range都有，仲要好clutch
多啲球權，develop做二當家有咩問題

但強隊點比呢個價佢？金塊出咩價？
如果為錢為球權去都合理

Nuggets match pistons offer

屌你佢先26歲就最要榮譽
最要榮譽咪依家打大啲個role
你去到29，30先再諗冠都未遲啦
role player通常得個一份大約，有機再打起個價，點解唔去

如果offer一樣，咁grant應該留好似好d，比你弱隊刷數據又點，水份太重，好似細摩呢d，上年係紐約任打啦，去到強隊都係role player，兜兜轉轉都係強隊既拼圖，點解唔續塊

有肥仔加murray佢打波輕鬆好多同上年siakam一樣
希望grant順利
利申唔係nuggets fan

暫時似弱化siakam

不嬲寄生蟲都無咩簽FA架啦

湖人落完快艇面，
再落公鹿面

同意阿，今年siakam 既表現就睇到比波你打，但你得唔唔得先，當然grant同siakam 都仲可以進步，我諗grant係想試下自己上限去邊，如果打唔起，佢仲係頂級3D，佢冇野輸既

咪講咗一樣價

唔易

咁Grant咪就係想試下自己有幾多料
留金塊就永遠係第3甚至第4選擇
出去打幾年完約先30歲，你驚會無人要咩

明顯佢就係唔想輕鬆
佢打艇個series，有睇波一定知佢上限唔止咁
dribble好麻麻，都唔覺develop到，但c and s再練好啲，有個好pg已經係唔錯的二當家，你睇beasley走塊後都廿分一場，你諗下grant

呢個真係無可能

handle弱好多版，不過個mode真係唔太同
另外分別在，今年siakam playoff極手軟，手軟到大家覺得佢似乎只可以做二
但grant clutch moment好癲

都係，可能始終塊都未算穩拎總冠軍，如果唔係爭冠軍，不如出去磨練下，下份約自然有奪冠隊搵

Bogdan 要冠咪每年減幾M試下去湖
要錢咪大咬一線鷹/kings lo

湖人無cap呀，trade條毛咩。

siakam 有可愛distract 對方防守個時都唔差
grant咪又係有murray joker 幫佢distract 先打得好

鷹個陣都癲
Young Bogdan Galo Collins Adams

呢個陣速度有d慢

絕技kcp sign and trade都未出

其實都係
不過點都之前走，唔走唔知自己打到幾高
仲好過認死自己一世role player，無咩potential的另計
就好似我好想Levert可以快啲走

好撚憎湖人
不過今年操作睇落好好

All in完就要半隊老底

但係首席湖撚HBK大大唔係幾滿意

湖區班太監都唔太滿意

all in 完就應該會100%冇左ab0 + morris
E+ 就唔肯定

Adams?

3D邊個嫌多，一個打starter一個帶bench又得
Grant唔食球權已經好多戰術玩，有三分有切入驚鬼撞

金塊講撚咗出面開咩價都match呀

Beasley去到木狼今季可能唔會特別多出場時間

佢真係role player料，點都上唔到球星級

Levert走好d
佢要球權 明顯唔會夠
黎76都幾正

撚知
做二/三當家都可能得
TJ warren夠一季由0.2x變0.4x三分

Beasley本身單打強無組織無防守無腦，有球權廿分場正常，但最盡都係第六人料
Grant守強有射波高機動，頂級3D格，但無持球走位意識一般，進攻點都唔會develop到上球星級

零防守

係啦
又有spacing
不過應該點都打一年試下有冇冠
無就trade me

真

無持球進攻能力點都唔會上到，佢走位意識都唔係好

Capela呀話？ Adams唔係去左pelicans咩

16m可以簽1.5個role player啦

屌係喎
sor

打劫加口遁應該簽到3個

贏硬都唔收平幾m啦
有親咩

短炒1+1 真係冠左
fa大咬頂薪

S n T無得一年

GG 放棄啦咁

無cap先要trade
唔sign and trade,得個15,6m free sign
點簽到Bogdan

佢簽埋JaMychal Green 應該就未必會match個價

諗起playoff mpj話隊波成日打jokic murray二人籃球
唔知grant係唔係因為咁而走

要贏有撚計咩

grant 走左，Torrey craig 走唔走？

我意思係就算比你S&T到佢之後就無曬cap
淨低半隊人要全老底，咁樣值得咩？
有德國Rodon我就唔覺有幾需要煲蛋
拎黎續KCP之後淨低既搵多個內線/側翼重好

Playoff用一個最高效率既進攻手段好正常
Season 先會用唔同戰術去試效果

Rondo最後真係離開湖人
仲要候活都走埋

值

我覺得KCP+Kuzma 對湖人既價值大過煲強

Green明顯係頂Millasp/Plumlee

你望下勇士今季同上季既薪酬架構
都會覺得佢地極端得好過份

如果有人要g Harris 就 正，傷左之後上唔返，得翻防守

反正po 打8-9人籃球，人太多根本無撚用

只係我覺得有德國mk, 比起另一個持球點，我比較欣賞KCP依個3D ，覺得佢會較fit Lakers

Kuzma 就算鳩數，執件老底可能有作用過佢

但同一時間trade Kuzma 既最佳時機就係依個off season

+Kuzma就證明你搞緊笑

上面補充左

其實kcp同boxxxx 應該咩隊都會fit
不過進攻上後者打到多d變化
持球點應該無人嫌多
始終boxxx 質素實好過kcp
3D實易d搵代替品

但佢簽完之後個cap ，比唔到20m Grant呢

宜家既球隊大部份既都係類似咁
2個max
加2個高薪
一堆新透同底薪

Grant有鳥權，比錢就續得。

其實對自己有信心做咩唔試下？仲要上年證明到自己
Nba 貴為英雄地係要博架啦

ariza唔係trade左去箭啦咩？

PO 場均11.3分

老實講，佢上到star level 我會好意外

認真， Josh Smith去返依個時代會唔會係Mini 字母

年年入all star 應該無難度

技術好過字母啦

搏到下份約隨時頂薪

搏唔到咪下一個ariza 都一樣搶手

Morey快啲打電話去火箭問下有冇興趣用Harden換SimmonsIrving唔夠後生又冇潛力

Harden 打PG, 搭Harris 同 mb, 靈堂射手

就算打陣地都幾啱Harden

Rondo 條撚吊決定去邊度未
吊你做男人爽少少得嗎

認同
最後無隊要
又或者係老底留返係la

白邊係咪冇消息

佢雷都係呢個打法啦 唔知佢想點撚樣而家
0自主進攻手段 仲要去d深淵隊

傳過帝王同夏洛特

跟McFail 仲識step back 中距離

小牛神trade
季後賽比Morris, Harrell恰 即刻 trade James Johnson返黎

呢幾年嚟都係倒米 唔咩位又唔閘位 Kanter防守唔好但態度都好過佢

痴線 人地又冇叫啲球隊等 又冇要求乜乜柒柒 今日先開市就咁唔耐煩

佢送走晒 delon wright同冇乜用嘅jackson
真係好嘢

得守無攻
守仲要靠跳 但行多步都懶

早幾日有人話平平地都要嘛
我想睇下邊隊會要件垃圾姐

帝王出品必屬佳品

但Harrell走咗啦wo

咁講嘢嘅

湖人無左候但補個harrel

可以同Howard再聚

要視乎有無rondo
畢竟foj落場真係需要多個pg

Free agent Michael Carter-Williams has agreed to a deal to return to the Orlando Magic, sources tell @TheAthleticNBA@Stadium
.

town 好似打左好多年咁 原來25 都未到

防守淨係想block人
一fake就foul

係簽唔到grant先去簽green

已經再trade咗幾轉

吓咁佢而家去左邊？
佢呢幾日好似俾人trade左30次咁

冇人知 連ariza都唔知

The Oklahoma City Thunder will receive George Hill, Darius Miller and a 2023 first round pick originating from the Denver Nuggets as well as second round picks in 2023 and 2024 as part of a four-team trade in which they're sending Steven Adams to the New Orleans Pelicans.

Miller will have his $7 million salary guaranteed to facilitate the trade.

Oklahoma City's trade of Adams is being folded into the Jrue Holiday deal involving the Pelicans and Milwaukee Bucks.

The Thunder will receive Charlotte's 2023 second round pick and Washingotn's 2024 second round pick.

雷儲pick上癮

OKC年年選半隊新透?

佢有人練有pick拎真係吹佢唔漲

雷霆玩緊現實版2k

Free agent F Moe Harkless has agreed to a one-year, $3.6M deal with the Miami Heat, sources tell ESPN.
呢件正野

Free agent F Moe Harkless has agreed to a one-year, $3.6M deal with the Miami Heat, sources tell ESPN.

收3.6m好癲

水行俠只值一個1st pick 同兩個2nd pick，仲要雞塊個1st pick 應該都排後段

Harkless turned down more lucrative deals for a chance to play a prominent role with defending Eastern Conference champions -- and re-enter a more cash-flushed free agent marketplace in 2021.
其他隊有高d offer都唔去

montrezl harrell 兩年19m去隔離隊

你岩岩放出黎？

大飛係咪食左散伙飯

啱啱有時間睇，見🔥

2020: 宇宙飛船
2021:

As part of four-team Steven Adams trade, Thunder also receive George Hill, Darius Miller, 2023 Denver protected first-round pick and second-round picks in 2023 (via Charlotte) and 2024 (via Washington), sources tell ESPN.

George Hill又賣到pick

唔駛收Bledsoe真是幾出奇

個package 愈來愈大

再咁搞下年會唔會樂透全部都係雷

Gm坦簽坦到打2k咁款

係咪代表留唔到jae crowder?

哇屌 下年隊隊都咁勁
湖塊艇 熱網鹿，隊隊都係final競爭者
黑馬可能有勇鷹tim

熱火仲有個 full MLE 未用
9.3m
Crowder 受唔受就唔知

舊年癲狗同咖喱講：輪到我地創造王朝

20-26年依家好似有17個pick
多過一隊

勇

鷹

唔知係咪 SVG 意思
佢之前教親嘅防守都有返咁上下
無假期連 Beldsoe 都送走
外線防守應該 downgrade 得幾緊要

爭咩啊 又咪入唔到Playoffs

2020

2021

到期約換到野算係咁

等佢雷9 lonzo同zion咩

自用唔好咩，唔覺得雷短期內練到/搵到勁過佢既中鋒

依家雷就係唔想要勁人

上年見過鬼唔怕黑咩

我雷上年冇晒兩粒星同grant 都唔小心入到西5
其他隊打生打死都入唔到playoff

留名睇SGA+Horford帶隊第8入Playoff

Adams進攻咁一般都唔留？
留佢唔阻住tank

咁換到野點話點解唔換先？

閘住先
Tank for Cade

Free agent guard Kris Dunn has agreed to a two-year, $10M deal with the Atlanta Hawks, sources tell ESPN. Player option on the second year.

Rondo to clippers?

未有料,暫時都係傳艇同鷹

雷最緊要唔會話刻意tank （唔會叫管人出場時間）
個陣容打到幾多就幾多 （文化好好）
所以trade班廢既返黎比佢哋盡打
一黎keep到條隊既鬥心
二黎唔叫球員tank都有pick拎

平靚正

平到笑。。。。。
之前話Ｗｏｏｄ ＄９Ｍ 平。。。（未改價前)

而家一定係Ｄｕｎｎ簽得最平

有冇人知依家鷹隊有咩人 ？
今年簽得太多人同trade 唔太清楚

George Hill又可以儲到季中 TRADE去爭冠隊換PICK
OKC幾時先收手

5m
同屆d PG 得佢咁梅

廢物黎

當幫補下守波

未來6年所有樂透全部要

Restricted free agent De’Anthony Melton has agreed to four-year, $35M deal with the Memphis Grizzlies, sources tell @TheAthleticNBA
@Stadium

二打六都咁貴

佢都收咁大約

護撚住歐洲雙子

7日4隊
拓荒者->火箭->活塞->okc
傳緊okc想trade/買斷佢

Free agent guard DJ Augustin has agreed to a three-year, $21M deal with Milwaukee, sources tell @TheAthleticNBA
@Stadium
.

Magic唔留定留唔住？

D. J. Augustin has reportedly agreed to a deal with Milwaukee.

當年吹到係Next Wade留意左一陣
結果都唔知邊忽似

好嘢嚟
咁樣係咪代表放棄追bogdan

33歲 180cm 當純射手啦 不過簽三年咁長

一早放棄左

一早放棄左啦
煲蛋講到明無意願去

仲以為係佢嫌s&t份約少錢唔肯簽

UFA

留低教bazley得唔得

Fred VanVleet has agreed to a four-year, $85M deal to re-sign with the Toronto Raptors, agent Brian Jungreis of
@ParLay_SE told @TheAthleticNBA@Stadium
.

Marc Stein有報導話佢係有興趣去嘅, 不過因為有人提早爆料搞到咁
"It was my understanding that Bogdanovic wanted, or still wants to be, had interest in being a Milwaukee Buck. Being a teammate of Giannis.

下年牛湖大戰

加上Harrell vs 大飛隻癲狗

傳緊如果okc買斷
湖會底薪簽
但我想睇okc可以點樣trade到個pick返嚟

Okc 要幾多pick先夠

打2k交易尋搜器咩

差唔多啦
預佢下年頂Lowry

本身都估20m一年

Bobby Portis is joining Milwaukee on a two-year deal, with a player option in the second season, sources said. Bucks receive a major frontcourt addition, and Portis has opportunity to play key role on a title contender.
洗乜擔心無Bench

draft前一日話佢20至26年期間有16個首輪pick
減走今年#25+#28
然後計埋今日拎ariza返嚟順手拎個pick
同adams走拎果個pick
仍然21至26年有16個首輪pick

OKC儲人 季中買斷 益大飛對家

Free agent Gordon Hayward is signing a 4-year, $120M deal with Charlotte, per source.
wtf,又話返家鄉indiana

咁都拎到30m/yr ,MJ

大飛同箭遲幾年個pick 值錢

真係痴線...白人靚仔係咪一定有大約...
佢同怕爽死

下站去邊?

呢個價先正路啦 佢正常仲可以收成三千幾萬一年 心諗去溜馬個價佢竟然肯跳出合同

Batum 2.0

boston呢個休賽季真係世界級 所有最差的野發生晒

Free agent Avery Bradley has agreed to a two-year, $11.6M deal with the Miami Heat, his agent Charles Briscoe tells
@TheAthleticNBA

@Stadium
.
熱

Bradley was sold on the Heat’s culture and Pat Riley and Jimmy Butler recruited him to leave Los Angeles, sources said.
JB又recruit

打架用

溜馬都冇CAP要S&T同爺爺又傾唔掂數

熱咁攪係咪即係唔續Crowder

Nunn準備俾油頭壓價

下年r到女人去咪唔洗crowder囉

Avery Bradley was the Miami Heat’s "fallback" option on Jae Crowder, per
@IraHeatBeat
應該唔續了,crowder打得幾好實有隊比長約,但熱火今年淨係肯比短約都無計,雖然crowder話好鐘意miami,但都要搵食

Style好夾
佢走嘅話butler咁嘅年紀要喺條鋒線上孭重飛會死

Free agent Jae Crowder has agreed to a three-year deal with the Phoenix Suns, sources tell
@TheAthleticNBA @Stadium
太腸可以打埋飛機,打手都有埋

Jae Crowder will sign a three-year, $30M deal with the Suns, sources tell
@TheAthleticNBA @Stadium
都好撚平,熱火比到依個價,但唔想比呢個長度

湖續唔到KCP就碌柒

咁嘅價都受

有harkless 同埋regular Season應該會擺Kz上嚟

就係3分唔勁先會比艇棄
我諗到時butler 場場48

Summer league Wade

Free agent Jeff Green has agreed to a deal with the Brooklyn Nets, sources tell
@TheAthleticNBA @Stadium
.

The Hornets will waive Nic Batum to create cap space to sign Gordon Hayward, reports @rick_bonnell.
裁走前一份爛約迎接新一份爛約

黃蜂做咩鳩

安爺爺係咪瞓撚著咗？

宇宙網

東決熱火對網

敢唔敢trade埋harden返黎，brooklyn thunderKD+Jeff Green+Harden

佢地到底做緊啲咩

幾好
但想知價

3年30M

我都唔想三年
不過10M OK啦
兩年後CP3都完約

幫29隊助攻

melo有人要未?

76無哂聲氣

In Morey we trust

Free agent guard Rajon Rondo has agreed to a two-year, $15M contract with the Atlanta Hawks, sources tell ESPN.
Dunn又可以休息下

Hawks好撚癲
更癲係LAC, 咩都無做過

咁要dunn搞笑？

仲有咩好野未比人簽？

Ibaka 細加

迷腸了

Noel
Illydasofa
Giles
後場有咩人？

BREAKING: Paul Millsap has re-signed with the Denver Nuggets after receiving interest from over 15 teams! #Loyalty

[Gambo] "Suns beat out three teams, one of which was Dallas, to sign Crowder to three year deal. Phoenix still hopes to bring back Dario Saric."

無grant, 一定大約少少留

Harden肯郁未？
箭撚表示唔想再等

睇埋嗰價 可能係一動不如一靜 球隊有佢位置又打得舒服

簽埋鐵爺啦

瘤弱是但啦

Elfrid Payton has agreed to one-year, $5M deal with Knicks, agents Aaron Mintz and Ty Sullivan of @CAA_Basketball tell ESPN.

雞塊爆位唔留俾Craig

Denver has pulled the qualifying offer on forward Torrey Craig, which allows him to become an unrestricted free agent, source tells ESPN. The Nuggets have valued Craig, but ran out of roster spots for him.

又比人搶到
我獨買到人未

Crowder左右的價就爽了
下一步留返saric就搞惦

鐵爺唔會咁貴
腸都比唔起
依家得返個bae同底薪咋

室出手啦屌
是但執個都好

最緊要bring back carter, saric我都唔太緊要
teague真心幾啱, 都已經無咩底薪pass得的pg
galloway fobes都好似係SG

底薪個堆得Napier同鐵爺係識傳波

Portis
Whiteside
Biyombo(笑)
Evan Turner
Tristan Thompson
Baynes
Austin Rivers(笑)
WCS(笑)
仲有個啲MKG, waiters, markieff, Reggie Jackson
同埋塊好似唔要torey craig

snt送baynes加個srp去雷
然後換到g.hill就好

Tyler Johnson

Ibaka

Carmelo Anthony is finalizing a one-year deal to re-sign with the Portland Trail Blazers, sources told Shams Charania of The Athletic.

爺爺妙計安天下

預左 melo有情有義
拓下年內線兩件無咩傷堅有睇頭

IBAKAr正呀
打兄弟籃球..............

最好安排啦

又平, 又好用

好中意簽爆同一個位，之前就簽爆中鋒而家就後衛，我諗都係搶左先冇死，廢時4大雞胸

Btw咁廢老vc放風幾準

點GH 仲簽到3000萬

一線鷹

拓救左佢同咁撐佢
今季繼續打好波呀

嚴重溢價
GH 120/4

溢價
Melton 35/4
Meyers Leonard 20/2

嚴重低價
Montrezl Harrell 18/2

2.5M收老底
都真係有情有義

簽個隊叫黃蜂 完全唔意外

捱到到期先waive batum

MJ 啲操作算唔算all time the worst

打波咁撚勁
但簽人就廢到on9

良心老細

力架智商係低d

不過係咪佢話事架

仲大約
呢年退化勁嚴重

老老實實其他隊未必俾倒咁多球權同時間佢

好似出10M
都算係咁
有grant的話應該出得4,5M留佢

MJ請連登仔做GM啦
可能啲操作仲合理過佢

2k gm 仲合理過佢

起碼連登仔應該唔會轟120m落Hayward

朗教羊 cp3教書 傳承

就算真係30M一年
簽兩年咪算
四年cls

BREAKING: Tristan Thompson has signed with the Boston Celtics.

Free agent center Tristan Thompson has reached an agreement with the Boston Celtics, his agent tells Yahoo Sports.

JENG

正wo

Free agent G Brad Wanamaker has agreed to a one-year, $2.25M deal with the @warriors

Lin to Nets confirmed??

??

應該唔會好似騎士嗰陣咁大份約掛

19m/2yrs

1900/2year

平啦

傳Lin去勇/網呀嗎，而家勇簽左backup pg，似去網

下年東岸七國咁亂

綠軍，76人，公鹿，熱火，鷹，網

屌

無LBJ幫佢叫價，邊有大約

熱火仲係未有底，依家得bam kelly 同leonard ,如果搶到baynes就正

MJ要重返季後賽了

259
上年個個都話想留湖人
而家成班人走曬

太陽今年d操作幾好

Logo man做野未

clippers 冇左harrell green 諗住用咩人代替
組織位連rr9都搶唔到...

Leonard唔係無得點出嘅咩，仲呢個價簽返佢嘅

kcp對湖真係算係咁 又收友情價

可能全部都係 Lin 頭吹風

吾皇嘅人

Free agent C Nerlens Noel has agreed to a one-year deal with the New York Knicks, sources tell ESPN.
瘤

hayward個價係有D溢
但我覺得黃蜂算簽得好
佢呢個level又帶到下隊嘅邊會嚟黃蜂

笑死 而家有得日日guard

Regular個陣成日出嘅
同埋態度好又肯簽短約

點解勇士唔簽Lin頭?

中國人就番中國

Lin仲有能力留喺NBA咩?

搶唔到星，如果帶到入playoff都算ok嘅

MJ眼光
同佢實力成反比

又慢又唔準 得番少少組織能力

Jeff Teague is signing with the Boston Celtics on a one-year deal.

火鹿網76塞鷹龍

得番一個位 溜馬似乎仲穩陣
好睇球哥咩玩法

博下playoff 7,8名新玩法

Noel --> NY

但為左比大約hayward而去stretch batum份爛約
又要比batum份約霸多3年cap

Scary Terry

好事黎
霸住D CAP等MJ唔駛鳩簽人

上季其實打得幾好
不過次次打返起個態就傷呢下弊
唔傷嘅話都有全盛7成左右

walker簽普通頂薪約
為咗幫黃鋒簽人
轉個頭MJ為咗慳錢 唔肯
trade咗walker之後
出頂薪簽個傷病多多GH

唔係米奇做緊gm咩都開過釘同俄佬份約，依家咁開好正常

我紐今年繼續請一堆僱傭兵，又為左下年draft準備

外面平貴都有
點解要簽個不確定性既

下年下年再下年

火箭而家點，好似無哂消息咁

有消息既話應該都係牆同西書互換

下年又炒gm，再搵新教練，中唔到top3簽pick個7，8順位新秀，繼續搵僱傭兵

雷今日繼續玩野換pick未

下年真係好睇啦
東岸多咗勁隊
西岸平衡翻少少
唔知我拓有冇得入西決呢

The Los Angeles Clippers are pursuing Serge Ibaka and Marc Gasol in free agency.

Gasol is considered the more realistic target for the Clippers. The Toronto Raptors and Brooklyn Nets are also pursuing Ibaka.

The Los Angeles Lakers are also interested in Gasol, but can only offer the veteran's minimum.

成日都覺得拓臨尾成日差少少... 話你廢又唔係...

雷霆究竟而家有咩人

日日都唔同點知姐

Klay Thompson的傷病特例，讓勇士得到930萬的薪資空間，能用於本季的簽約或交易。

你指上年？
上年係因為冇乜人用 全部人打到好攰先廢啫
防守本身廢 進攻又變到冇力
而家5個位嘅正選同second unit都有好嘅人用
又簽咗兩個鎖翻嚟
所以下年應該冇呢個問題啩

除左sga dort bazley其他都unknown

無記錯有George Hill同Ariza，可以換多兩個1st round

係咪一用呢個例就KT一定全季都唔可以出
雖然知一定今季好唔番

SGA Dort Bazley Horford Ariza GHill
Jackson Poku Maledon Diallo Muscala Krejci Miller

加埋靈堂射手 呢3個季中會有隊自願送pick

屎綠去拎咗去換Horford喇

柒左 去左76

會唔會油頭今年有cap比多d,之後底薪幾年做啦啦隊算

靈堂trade左咁多日都柒

大飛仲未有pg

有兩個PG啦

OKC自己都唔太update得切，就算今日update完聽日都可能唔同咗

Roco同Derrick Jones都係防前場既鎖 後場既防守冇改善到
後者主要係防聯防勁 但拓都好少用聯防 同埋佢進攻端有啲廢 到左關鍵時刻都好難用到佢

Restricted free agent G Jevon Carter has agreed to a three-year, $11.5M deal to stay with the Suns, agent Mark Bartelstein of @PrioritySports tells ESPN.

真係估唔到Rondo會去一線鷹

打波為左錢啫, 你估真係年年都為冠軍咩?

今年CHAMP 左有價有市,下年 就吊 高來賣

Hawks 如果簽到 bogdan 應該唔錯喎！雖然都係個種你會覺得勁但唔覺佢會 champ 到的 level

俾young 打playoff吸經都唔錯

而且佢都有哂榮譽
第二個係LAL 同BOS champ
助攻王，防守一隊

而家有多隻咪當bonus 囉

不過湖無乜GUARD 就真既
無補強到
HOWARD 又走左, 唔知簽到咩人?
M GASOL? COUSIN? IBAKA

The Indiana Pacers have shown interest in Bogdan Bogdanovic, who remains a restricted free agent after a proposed deal with the Milwaukee Bucks has fallen through.

又有新競爭者

完約取代埋Pierce做教練啦
反正佢下個目標係做教練，而鷹最後要補強既位就係教練

好撚耐無睇騎士，依家TT會唔會退化到比人switch 出黎弱點進攻食放題？

當年佢腳步都算快唔係幾怕switch

Some of the best remaining available free agents:

AD
Ingram
Bogdanovic
Ibaka
Marc Gasol
Baynes
Boogie
Rondae Hollis-Jefferson
Whiteside
Austin Rivers
Reggie Jackson
Bazemore
Waiters
Mudiay
Glenn Robinson
Harry Giles
Biyombo
Roberson
J.R. Smith
Dario Saric

+ others

Ad其實唔當FA啦

仲未簽返AD，湖唔會真係有得佢走下話

btw 點解some of the best會有JR Smith

係,不過twitter d page果d照當姐
ig都可以唔計

Fvv 85/4 都嚴重溢價，邊值

Cap hold細過new contract，所以搞掂晒其他先續佢哋

覺得AD會簽1+1，下年食大茶飯再組新巨頭

佢係龍都真係好重要,lowry開始老
重點係多倫多都好難簽FA

下
仲未confirm 架？

聽講2+1

Peli 快撚啲同IG傾掂數啦
隨時比有cap既隊開份大約，今年match到下年Ball都唔知點算

下一個it，矮仔通常打幾年好波就消失

覺得Doncic 好慘
鷹隊可以幫Trae Young 抽 / 簽到咁多fit 馬同埋經驗老將

Doncic 身邊全部2打6 / 殘兵

LBJ得返1+1約，耐人尋味

本身換左隻por 啦
傷撚左姐

Free agent Serge Ibaka has agreed to a deal with the Los Angeles Clippers, sources tell
@TheAthleticNBA@Stadium
.

Free agent Serge Ibaka has agreed to a deal with the Los Angeles Clippers, sources tell @TheAthleticNBA @Stadium.

屌

Grant走只係不滿要幫millsap打後備
塊出咗同塞一樣嘅價
但塊死要出老弱殘嘅millsap搞到grant走
之後仲要用1000萬簽

logo佬訓醒了

丫
又真係估唔到

咩價？

有網唔去？

關咩事，playoff已經係Grant正選3，之後Millsap會step down俾MPJ Grant打正選
係Grant唔甘心做3D先走去活塞，而家呢刻唔續Millsap揾鬼打咩

19m/2y

ibaka 中產就簽到

速龍個底得返堆排骨仔

速龍新賽季唔打底?

冇睇波就靜啦

Ibaka 去搵番Kawhi

三個19/2 好似TT最正

三個都正啦屌

邊3個

Ibaka playoff好穩定喎 3分實準過TT

Raptors走左兩件內線唔補人？

你搞錯晒,係grant要走先焗住要簽green同簽返millsap去補返佢個位

簽兩年嘅話佢不如今年opt in
佢就係要長約養埋老

TT Harrell Ibaka

2年唔會肯去黃鋒

大飛即刻又變番熱門種子隊，Logo 神操作

7呎防守好又識射三分，搶手貨

TT直頭係無3分

爭冠級，睇追唔追到Marc gasol

又冇熱到咁 冇控場一樣係硬傷

上年開始有射下

簽返個控衛先

唔洗啦，Kawhi 全能型

溜馬同鷹都諗過簽, 不過應該都開3年左右約, 亦唔夠MJ咁豪俾30/per year
其他野其他人講左

真係差個好教練

hey活 咁撚樣都拎到4 年1.2億

Lue 話哂都冠軍教練，仲想點
歷史性3－1反cup

當然係咁
依個兩個都係grant走咗之後嘅決定
但grant留唔到 有好大原因係上年season grant冇正選 之後又冇足夠嘅戰術地位
跟住又溢價簽millsap 佢係塊頭3季係ok
但依家講緊1000萬簽佢係溢價
當講緊celtics用2年1900萬簽tt

一個肯打足48分鐘既RMBJ
一個打養生籃球揀波打既啞仔
lue用唔到佢套23號戰術

吓 啞仔打playoff chur到盡喎

估唔到係LAC簽到 IBAKA

所以其實個戰術仍然係到，就係叫Kawhi乜都自己搞掂

次次見到Lue都忍唔住想屌鳩佢，好對唔住

三分接應單打 乜都有啲
做廢隊二佬夠晒啦

大佬係？三波？

養老合同

mj大慈善家

不過就算無millsap,佢遲d既戰術地位都係會比mpj拎埋,倒不如趁後生去廢隊練下自己仲好

我意思係一般隊都係俾兩份頂薪大佬二佬
俾頂薪佢就算唔夠班做大佬
做二佬都對得住份糧既

Thank you Tristan

想知邊隊會要白邊

The Toronto Raptors are attempting to re-sign Marc Gasol, sources told Adrian Wojnarowski of ESPN.

Wojnarowski adds that the Warriors are also interested in adding Gasol.

要後場鎖都無用 打到第四節點都係果兩個上

塞岩唔岩洗

用佢box one curry同it box one curry
應該已經見到好大分別

我鷹 gallo j collins capela 想點出

同Harrell咁上下人工 但係感覺好夾好多

gallo 實bench架啦, capela 5號, JC照舊4號

買個20m做bench

大把錢驚what

TT竟然去左綠

gallo啱用過collins啦

佢係艇3分 .370....

對上3季3分
Crowder .333
Harkless .345

不過crowder 3分出手多3倍

始終原隊半粒球星, 咁唔俾面好似唔係咁好, 除非已經諗住賣

Gallo 打3 得唔得

太慢, 實俾人打爆

但你下個off season就要俾Max Collins
然後再下一個就Trae Young

到時Galo當asset 賣囉

請問魔術有無任何交易或簽人？

#716

咁樣簽 Gallo
係咪真係想 max Collins 呀

雖然佢話想留, 但一早傾緊(夏天完季) 延長合約但都冇結果
max就冇架啦

21+10 40% 3pt都唔Max實比人搶

Lm

今年已經 eligible for extension
轉頭鷹轟咗60m 落 Gallo 度

舊年傳過想trade collins, 唔排除再做返個trade

騎迷！？

嫌隊波太認真可以簽佢搞下笑嘅

Yes

想知你點睇黎三年騎士pick既新仔

2021 Jalen Green
出年要tank真係tank盡佢

仲有okongwu 呢
一線鷹d talent 真係多到瀉

伊巴卡 19m 2 年咁平，佢好勁喎

30 m 兩年都攞到la

真係唔怪特大飛放得走 harrell
有伊巴卡同價位洗撚要佢

睇晒
佢個落地唔改真係等傷

Garland仲可以觀望一下，sexton再咁養法應該玩撚完

Another Western Conference team showing interest in signing Marc Gasol, sources tell ESPN: Golden State.

勇有cap簽咩?

有傷病特例
再唔係就老底

你個數據係佢係艇既出手命中率
仲要場均射1.5球

清坐咗幾耐
今年PO打垃圾塞個底都屠唔到喎

Collins + Cam Reddish + Hurter 換字母 deal?

講緊佢每場個貢獻都穩定 十幾分
擺明西琴先係戰犯

好勁喎，佢 有三分，d mid range at least 5成 ，場均雙位數得分，又有防守

用依堆換到superstar梗係制啦

佢未大傷前仲可以守guard
而家比人拉出去撚狗
係射波愈黎愈準

紐約人最大機會啦

佢依家淨係守到五號啦

Raptors 剩係續左vanvleet ibaka 同gasol都走 中鋒冇哂人

有 rim protect 都夠喇，佢如果守埋guard 就25 m 一年

佢又唔係大佬又唔係單打手，點屠人個底

典解唔跟kd

D rose有板睇
應該會執執個landing
自己唔改 入到NBA都會迫佢改

我個數據第一個講明係艇
第二個講明係3季 sample
咁究竟係戰術上唔俾佢有機會射定佢學 BS 9縮我俾返你地睇開佢嘅解釋喇
就咁睇數字就係佢射得少但未致於不射
而射得時命中率唔差

另外我係睇唔出佢地3分同 JB 場場48有咩關係
Heat closeout lineup 出 AI 唔出 Crowder 應該唔係 J AI 啲3分

狗衝添

依家係唔拖唔水，playoff 應該打到，但可能都係一輪，睇西琴成唔成到材，如果唔得下季下埋lowry 都係 rebuild

KD唔係話15-16 OKC成班cats&dogs咩
點解會覺得Ibaka會搵KD

錢

sga同一堆first round pick

瞓身換啞仔攞冠軍已經博贏咗，仲有競爭力已經係bonus
班老將除咗Lowry都唔預佢哋會留，睇吓FVV同西琴做核心rebuild得唔得囉

西琴啲基本功都幾差
Fvv要接Lowry 班都有啲難

宜家唔湯唔水

擺住先囉
岩岩先拎冠

都無其他辦法㗎啦，唯有係博呢兩個成材，一係簽你或者RJ Barrett呢啲

Rj岩岩先入瘤 如果簽到wiggins 都好

整番隊加國雙子

一樣都係黑色

當年我有睇summer league 真係打得出wade既影子

可能summer league 水平唔高

周琦都打到識飛

唔知 Collins 點

如果你心態好啲嘅話返家鄉打波應該幾有睇頭 不過你份約好似係長約

今年ibaka個命中勁癲
龍都幾靜，明明走咗marc加ibaka有成45M cap space，續fvv都係減20M

而家都係睇下下年打完點先算

佢地邊有咁多 cap space...
簽完 FVV 宜家 over cap
剩返一個 full MLE

牛仔 下季有james johnson

邊個仲夠膽打luka

有rr9 collins可能發揮更好

係喎
今年西琴份max enact

幾號會閂個自由市場

乜會閂嘅咩
係都應該係po嘅事

而家鷹有咩人？打starting有邊幾個？

其實ibaka 幾歲

舊年比較有睇頭既young core
young reddish Collins

感覺呢隊波就算新個3條友加盟
實力都未必入到playoff

東岸有得爭既
young都係時候要帶好隊波

入硬啦
入唔到咩都得

lm

我覺得外圍防守都是麻麻

非洲佬 報+3-4年

無論咩都好，留名睇走數

睇教練識唔識玩啦真係

講真我幾鐘意Trae Young

咁唔怪得 Harrell 去 LAL, logoman 咁啖定啦

ibaka係kd同kawhi之間揀左kawhi

我覺得入都係最多6至8種子
一輪遊
隊波太young
得朗度同意粉仔老將

多謝支持

一輪夠啦
冇要求啲咩，入到拎下經驗

6-8好好啦

一個幫自己拎過冠軍 一個比自己贏左冇得拎三連冠
你會點簡

似係ibaka 對KD嘅傷勢唔落觀
擔心佢又斷腳
KD收皮=網玩完

可能係logo man威力

唔會差過魔術掛

鷹隊仲有capela[

有陣時諗 nba就係business 細城市永遠冇出頭天

應該睇發揮機會啦
lac得返zubac 而網就有allen同DAJ爭

ＰＧ ＹＯＵＮＧ ／謝夫鐵
ＳＧ ＣＲＡＢＢＥ
ＳＦ 意粉
ＰＦ 哥連斯
Ｃ 卡比拿 ／ ＨＯＷＡＲＤ

所以雷就靠pick，唔玩自由市場

比起足球世界已經叫好好 刺都叫風光過 騎就守得雲開見月明

除咗你抽籤抽到個萬中無人嘅rmbj
唔係講佢係goat, 係事實佢真係一個運動天才，美國4大運動都佢會係冠軍

rmbj唔走一樣拎唔到

一隊出得 Tax MLE
一隊出到 Full Non-Tax MLE

仲要今時唔同往日
啲新仔都知打起唔可以單核要走佬抱團
同時球員權力大過以前好多
啲細城市球隊唯一玩法
就係學雷咁儲定一大堆pick
只要賭中彈起兩件
係就完新秀約入多一件Allstar
咁先有資格起飛
果啲抱住一大堆唔上唔落
但又要續成幾十m嘅廢隊
成件事跟本錯哂
3 4年內彈唔起其實就可以rebuild
話之你幾忠心幾勤力都要掃走

學唔知邊個話齋9成隊唔諗住衝冠
都係做下樣

jeff teague簽boston，一年約

搵到錢 >>> 爭冠軍，好似係

衝冠要駛好多錢
一陣 all in 衝唔倒就蝕死

最主要係冇降班
跟本冇得輸

所以剌真係好撚傳奇
抽中一件強廿年
係衰係啞狗度

真
屌你黄蜂 巫師 nyk 呢堆年年都係嚟搞笑
唔明點解都仲有死忠

啞狗仲係spurs的話我諗
依家spurs依然可以頭3..
有波波體系幫佢控場差太遠

無追, 想知表弟有無波打

其實你話怕降班就唔敢allin 姐
聯盟化左tank都仲要有波仔抽
我地唔明好似傾屎 咩直依d 死到打一兩圈playoff 之後收工係咩心態
真係學76咁爛兩三年 就咩都有

仲有乜大魚未簽約？

AD

湖有人情味 會簽的

Young 同 rondo 瘋狂餵餅
留名睇新球季助攻王爭崩頭

鷹隊guard位都好後生 我估Rondo上場時間唔長 應該24分鐘到

你確定傾屎有playoff？

24分鐘都唔長

但係表弟唔想簽

15分鐘盡啦 佢打24分鐘 young打咩

想帶出場均24分鐘唔會爭到助攻王

Duncan叫咩？ 佢唔組隊果陣抽中佢都冠唔到
走完返黎有Irving先奪到球會第一次冠

咁貴簽返黎打15分鐘晒左啲喎
可能間中會同場
Young打SG

根本就係玩出生論
你俾傳統勁旅/大球會(大城市)pick中 比起係細城市冠既機會係大N咁多倍
傳統勁旅有頂級教練 管理層眼光
大球會big city 有吸金商業因素吸引super star

你細成市pick到強如廢老
冇完善配套吸人才 , 冇勁管理層眼光pick 到好野(後pick)
基本上一世都唔會有冠
+上NBA班名叔個個睇榮譽>all
到頭來只會變做一條世人覺得你幾勁但冇冠唔會有好高歷史地位既可憐蟲
不過睇得多依到連登仔就係要依D
情願企係道德高地笑尻個球員可憐個球員
都要J loyality

Duncan 一入NBA 已經有波波有robinson
spurs 球探勁 pick 埋tp manu 仲有咩好講...
本身實力勁加入到隊好球隊

你試下TD入山貓睇下個故事會點

巫師前幾年試過打到二輪搶七都算係咁啦

咁又有幾種
有一種就算比你去到一隊CHAMP到
已經顯示隊波唔係唔進取
但CHAMP完都係走去第二隊再衝
好難唔比人話

D 萬年廢隊嘅存在價值我淨係諗到創造就業機會

如果佢條命水好d, 一開波俾大城市pick 中，kd 無join 勇，應該十冠都有

你睇返熱火最後一年既騎士最後一年既操作
就知其實老細們已經無乜心氣再係咁落去

又咁講
傳統勁旅大城市要中前PICK其實都唔係易事

duncan 肯定同rmbj 同級，我意思係，細城市好難吸引到超巨自由身去，抽波仔仲抽到duncan, , rmbj 呢d級數先有機會

熱火已經算KEEP住有野睇
幾年就重組打番起
大城市如湖人都等十年先有得再CHAMP

其實差唔多, 如果SG位再簽到人, 佢都係似Iguodala咁最多出廿分鐘

湖人係衰內鬥姐
當年俄佬同釘個兩份爛約

好明顯玩鳩佢家姐啦 一開fa 搶簽e 2件野 仲無要team option 全保障

再講埋另一同市快艇
咪又係...講出黎都比人笑
大城市又如何
再大...紐約又可以點

笑, 咁係因為戰績好
早幾年前LAL先3連2nd, Bos 3連3rd
重點係你試下你係活塞揸lonzo, hart, ingram
AD trade過去仲肯唔肯留阿

咁CP3當年被veto LAL之後去咗邊阿
紐約點樣lure amare, 同做咩melo要提早trade去
你舉下啲球星主動發脾氣去細城市例子來睇睇

大飛呢十年起馬都叫Playoff常客
前有CP3+格芬，依家有啞仔女人，戰績唔符合預期係另一回事
NY一樣係管理層柒，好似上年咁，好地地養新仔唔得既，係都要簽堆對戰績無大幫助既人黎食時間。
另一隊NY網咪做左個好示範，前老細On9 All in落老人巨頭，換左老細搞幾季就有Kyrie+KD準備起飛

所以只要管理層唔On9，大城市既優勢遠比細城市好，呢樣根本無得拗。

大城市係先天優勢 資源多 吸引力大
但資源夠多都要有有料既人先開採到出黎=管理層
大城市對於管理層既要求相對係小細市係冇咁高
可能正正常常都夠佢playoff常客/championship

但小城市對管理層既要求係極高 如果唔係champ既機會係0

果時已經係wall既高峰

講起大城市令我諗起公牛，話曬芝加哥都係全美第三大城市啦，但佐敦皇朝後，98-2020先入得一次東決，算唔算廢咗d?

試想像下td / mj / kobe 出生係山貓
要loyalty 一世唔走 我都肯定一世冇champ

佢地都黑仔既 ... 抽兩個PG 都重傷 ...
Jay Williams 之後 D rose

近年最蠢係放棄畢拿，畢拿+工兵已夠入東岸 playoff

後MJ時代公牛坦左幾年，坦到02有拳王，03有軒歷治，04有Ben Gordon同Deng之後已經係季後賽常客，後面又神抽到Rose，不過當時環境有騎/綠/魔術/後面熱火，加埋Rose極速收左皮，其實算係咁

佢方針係tank 養仔冇計
佢想入playoff 真係冇難道 唔放走bulter 的話

lakers boston 76人中頭三個陣你訓撚咗?

所以咪話好難
你要隊所謂大城市又有勁管理層又咁有吸引力既波跌到落谷底先有機會

今季睇下OKC tank 到盡，再trade up d picks
有冇得抽2021 draft 頭七內， 2 至 3 件

咁呢個兩個topic來
我答緊同意細城市(接近)永遠冇出頭天
loyalty係第二個問題, 不過球員越傾向無loyalty, 個league更加難balance咁解

係小球會唔走一路冇CHAMP之後走都唔揀爭標球隊抱團
我諗起AI同甜瓜

大城市玩買人+送pick 換人其實先係最佳策略

Melo咪去過火箭

瓜依啲真係為錢唔要冠
為咗要份肥約格硬要瘤弱成堆野去換佢
明明等半年就得

咁又係
雖然NEW YORK都係大城市

同班主加管理層有關的咁又
太複雜
可以諗ballmer入主LAC前
同埋atl都算大城市(top ten GDP), 但籃球文化差, 無人care又係主因

佢要走今季揀一隊MIN既去搶個冠退休都得

好似永遠勁幾年就即刻急轉直入咁，好估唔到，明明00年代有你上面講班人，但又可以廢到抽Rose

都係個句
試下活塞揸lonzo, hart, ingram
AD trade過去仲肯唔肯留阿

上面講啲咩大城市都好難, 簡直on79
唔知同緊咩比, 同細城市比? 完全唔明有咩好否認

MJ年代直頭膠
明明仲係爭標份子可以留到MJ PIPPEN
都要玩散班重組唔繼續衝冠

芝加哥我諗mangement加老細太大影響, 如JB都屌過好多次
回想起你都會記得曾經LBJ Wade係想搵rose組團

咁又公平點
如果對面有LBJ件事又唔同左

騎1.0有蝗又如何
Bosh講過想同蝗打波，但唔會係克利夫蘭。

第四冠後, 老闆出哂聲, 無計

"Michael is bitter at Jerry because when Jerry agreed to pay him the $30 million, Jerry told Michael that he would regret it. Michael stood in the training room one day the next fall and told all his teammates, 'You know what really pissed me off? Jerry said, 'You know what, Michael? I'm gonna regret this.'

當年球員同管理層根本勢成水火
散band係必然既事

難條鐵咩
今年勇先坦完黎，有心坦就得啦，難

大城市我覺得得NYC , LA , Chicago , Houston (全美big 4), Boston (傳統強隊)， Miami (有錢佬勝地)先算係，其他都一般般，不過你講 alt d 原因都啱既

咪玩啦費城都係大城市

無心咪等
成隊垃圾咁, 都會有superstar主動入來

咁無限伸延冇結果
樓上都唔覺得費城係大城市
講下講下會唔會最後有一半球隊都係大城市。。。
同埋講緊主動轉會既會揀大城市
但AI係走去細城市

我記得我有睇過篇2015年左右
但
"lack of support or interest that Atlanta sports fans (I use that term loosely) have shown for all of our sports teams"

有篇文有講過呢點, 對賣merchandise好大影響

AI去個時31歲
仲要Billy King好想佢同Webber走
係trade, 唔係FA去
搞清楚個情況先

唔走點解唔可以係忠誠
或者唔想去牛做細

咁AI之後未試過FA身份?
佢完左約可以再揀
要抱團CHAMP既話打多兩三年都仲可次揀大球會大城市

你想表達乜
我淨係覆緊你句
"主動轉會既會揀大城市
但AI係走去細城市"

你講之後佢FA啲選擇可以係唔建基於要抱團CHAMP
做咩要假設vet一定要抱團CHAMP

上面問有咩例子球員會主動揀細城市
又係球星級
可以寧願冇冠都唔肯去抱團
我搵AI做個例子咁解

同埋我都係想表達下大城市有少少優勢但同D球星唔肯去都非必然
個落差會有但唔係太大
真係好多隊波都可以叫大城市

AI自由身個陣都唔係明星級啦

乜撚主動揀
billy king唔想要佢, 佢又接近全league都知佢想走
大家不和到仆街, billy king搵到個4,5個trade partner之後先再傾
邊撚度係主動揀

屌原來你想表達"寧願冇冠都唔肯去抱團", 你求其舉其他例仲好啦
LMA去spurs都得啦
btw AI個例子唔完全係諗冇冠啦, 個時已經有camelo

試舉出你的好多隊波叫大城市
(唔計傳統NYC , LA , Chicago , Houston, Boston, Miami, 76ers呢類)

FA係邊一年？
佢長期都入選ALL STAR GAME
都唔算明星級?

好似溫哥華多倫多唔係美國本土既大城市算唔算大城市?
我唔知點介定
用人口計定點?
冇一個清晰定義唔會有共識

2009 76ers, 個時34歲
你logic都幾撚得意
長期都入選ALL STAR GAME, 就算明星級, 唔撚使理年齡
咁Ewing, Olajuwon生涯最後個年都明星級啦, on9

AI一路都係比人Trade走，真係揀隊入個陣已經係好後期去灰熊。

的確無
唔係樣樣野黑黑白白
你都可以試下拗活塞, OKC係大城市, 但有啲腦都會知點解佢地唔係

佢2010都仲選到入ALL STAR GAME喎
EWING同OLAJUWON最後幾年有冇入選ALL STAR GAME我又唔得閒CHECK
入選時期都唔係STAR邊D先叫STAR？

屌你
你知唔知2010的all star voting同依家分別
佢2010 starter來

剛睇美國十大城市
阿特蘭大
華盛頓都有份
咁其實都冇話咩大城市細城市既定義
呢兩個鐘既TOPIC其實都係完左佢算
冇結果

Free agent guard Bryn Forbes has agreed to a two-year deal with the Miwaukee Bucks, his agent Mike Lindeman of @excelsm tells ESPN.

Free agent Harry Giles has agreed to a one-year deal with the Portland Trail Blazers, source tells ESPN.

都唔係阿
你logic幾得意, 你List下你眼中的大城市
我幫你譯做英文放reddit俾人屌下, 你應該有啲結論

拓,有d驚